%%% Copyright (C) 2018-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Rapports dynamiques avec Shiny»
%%% https://gitlab.com/vigou3/rapports-dynamiques-avec-shiny
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0

\begin{frame}[t,plain]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa} 2018-{\year} par {\insertauthor}. «{\inserttitle}» est
    mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\raggedright\arraybackslash}X@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Couverture} \\
    Tête d'un sarcoramphe roi, ou vautour pape (\emph{Sarcoramphus
      papa}), photographié dans le Parque del Este, à Caracas, au
    Venezuela. Le sarcoramphe roi est le seul membre du genre
    \emph{Sarcoramphus} toujours vivant, les autres membres n'étant
    connus que comme fossiles. Crédit photo: {\textcopyright} Paolo
    Costa Baldi
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}{CC BY-SA 3.0 non transposé}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Venezuela_-_Caracas_-_Zamuro_rey_-_Sarcoramphus_papa.jpg}{Wikimedia Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "rapports-dynamiques-avec-shiny"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
